[聖誕］腦魔陪你過聖誕

啱啱無聊整咗個腦魔掛飾

唔知有冇人欣賞

大家俾下意見

冇諗過

可以講下有咩改進？

我覺得很好

想要

佢個舌頭可以郁架

好得意啊

多謝巴打先

睇下多唔多人想要

整個聖誕送禮勤活動

腦魔好可愛

好可愛

個下身可以肥啲

有冇得示範點郁

留名想要

有時間整多個改良版

好靚

上下上下

咁夠20個正皮，就整5隻送

多謝

我又要

Lm

好想要

隻眼用3D可以郁黎郁去個隻眼仔

我都要呀

好感動咁多人欣賞

夠20正皮就開工整

儘量聖誕前送俾各位巴絲打

聽日去買黎試下

腦魔

想要，好得意

會唔會派？或者賣？

想要留名

我都整左隻做畢業公仔

22正皮了

會整5隻送俾各位巴絲

有冇相睇下

好可愛好得意啊

送俾我，失戀好難過

手工有啲差

唔會呀

收到實好開心

唔好咁難過

總會過去

好緊張

好得意

隻手bam

我想要呀 可以點做呀
好得意呀呀呀呀呀呀呀～～

幾時？

好得意呀

點先可以要啊

啱啱正皮仲係29
宜家已經36

已正皮 想要

己正評，想要

我都想要

聽日開始有時間就整

另外第一次做送禮勤

唔知可以有咩方法

希望大家俾啲建議

最後

真係好開心咁多人欣賞

可以點改

自己整比自己

希望抽中我

都好呀

我有時整左都唔知送俾邊個

未諗到點抽呀

俾啲方法黎

諗唔到就直接送比我啦

留名

跟留言時間

等抽獎

趕緊工！！！

仲有3隻

留名收禮物

等抽，想要掛飾

我都有隻人地送嘅膠神

btw留名等抽腦魔

好得意 想要啊

官人我要！

大家俾啲點抽籤嘅建議

送俾我

我

點會重整平面嫁

求其啦你隨手揀啦

留名想要
好正

想要隻

咁都有得抽

會唔會好膠 ？

有諗過整公仔

但太花時間

lm

念過去，甜或不甜，皆甜。一鍵留名。

皮已正
很想要啊
揀我揀我~~

唔夠材料整5隻

另外想要嘅就email我

將會抽4個送

有冇諗過個身整多層，中間塞棉花入去等佢睇起上黎漲啲有立體感啲

好想要呀

Lm 想要

下次會試下

暫時得6個人email左我

12月15號 23:59截

16號就寄

快啲email我